
И пусть нас грабят, наш бедный дом
Ведь не сумеют забрать руками нашу любовь
Ты обещай мне, что завтра мы
С приходом бледного солнца будем всё так же живы
Я хочу держать в руках, когда сбудутся мечты
Твою кисть, и двести вольт растекутся по пальцам
И пускай уставший мир пустит титры, и в концы
Может быть мы просто спим?
И пусть взрывают, наш хрупкий дом
Я прочитаю в глазах: «Давай останемся в нём?!»
Никто не вздрогнет из нас двоих (НЕТ)
Когда снаружи их мир жадно окутает взрыв
Я хочу держать в руках, когда сбудутся мечты
Твою кисть, и двести вольт растекутся по пальцам
И пускай уставший мир пустит титры, и в концы
Может быть мы просто спим, и сумеем остаться?
Привет я домино, вся жизнь, как «Эй, ты кто?»
Врубил микро и лицо скорчил в режим умно!
Тупил в блокнот, сливал помой мудреных слов
Копил новый альбом, чтобы травить этих подъездных псов
Вся жизнь, как «Эй мам, послушай, это новый бит!»
Вся жизнь, как «Убирайся из дома, ты хренов индивид!»
Вся жизнь, как 5 несуществующих в мозге друзей
Вся жизнь, как депрессанты на завтрак сладкие восемь лет
Вот почему мне так важно, чтоб ты была со мной
Когда солнце цепляется в небо, чтоб подсмотреть в наш дом
Мы два свидетеля, выглянули в окно
И смотрели как апрель надругался подло над их зимой
И кто то крикнет «Стоп!», он крикнет «Эй, ты кто?»
«Врубил микро и лицо скорчил в режим умно?!»
Приберегите ладони к аплодисментам
Пускай ваш мир заткнётся под фразой, что «Я легенда!»
Я хочу, чтоб пел мой зал, чтобы кричал мой зал
И со мной, вы со мной
Я хочу, чтоб пел мой зал, чтобы кричал мой зал
И со мной, вы со мной
Привет...
